元朗大量白衫人涉嫌非法集會

係咪可以報警

報左啦 都無差佬做野

call記者 議員

1823